點解pet28冇人屌？

當寵物係貨

佢d領養全撚部都係賣名種貓 on99
返正買得都係當貨 有乜好屌